［突發］旺角佈防，黃大仙佈防，大家小心

一手，眼科醫院對出見車牌MK1/2狗車出九龍城/黃大仙方向，後有一架大旅遊巴（速龍？）跟尾

旺角警署 太子道十字路口出左大量警狗
地鐵觀塘線已停
各位睇路

重有？

fact check?

sorry 頭先走嗰陣冇影埋個時間
有人得閒的話可以落去望望個情況